其實連登都好多人幫天埼造神

有時見到啲天埼語錄一大篇打出黎
完全係唔知做咩事
佢講一句就神咁拜
咩天埼講過乜乜乜
就當天書咁睇
一屌佢既講法就成班起勢咁咬
請大家理性少少
我只支持衝立法會, 火魔法, 中大理大既手足

我就覺得35+係浪費資源
我見到熱血公民都去選都屌到仆街
永遠退求其次
我知大家都唔想退
有邊個唔想五個訴求達成到
但係真係要贏曬先會達成到
成王敗寇, 相信大家都明白

我都係講下經
鍾意就負評下
我冇咩所謂
大家心裏明白就可以
地下組織繼續地下組織
唱歌就唱歌
屌都廢事
我寧願大家努力賺錢好過

其實標題係同內文無關係

我hashtag理自己, 廢事泛民支持者屌錯人
我=熱狗, 分化撚

五毛狗，拉！！

拉

咁有咩高見帶挈下各位手足？

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

我反而覺得「不惜一切將35+奉為教條」既 教條主義撚 仲危險過 造神